(認真post)嚴選一個配得上馬明嘅女人

馬明作為一個毒L 揀女人眼光的確麻麻

咁唯有拜託連登仔千挑萬選幫佢物色一下圈中
仲有邊粒滄海遺珠剩

1) 千雪BB (暫時名花有主）

佢咁鐘意同老母住。揀個年紀大d 架啦。鮑姐啦。 同老母住又岩key，又無代溝。屋企多一寶 又熱鬧d

鮑姐係屬於棋靈王巴打

佘詩曼.
馬明應該都係鍾意啲爛口妹, e.g. 胡定欣, 黃心穎

應該得佘詩曼同施嬅覓腸

轉男人得唔得

唐姨

兜兜轉轉 都係契妹好

呢件咪同賓賓一樣臭

點解一定要搵圈內人?
佢毒L性格搵啲圈外乖乖女好啲

唐姨可能係多年真愛

唔撚係掛

黃智雯? 年紀係大啲, 好過d mk 妹妹仔
當然圈外人岩佢

佢有男友，就結婚

除咗志玲姐姐之外，仲有隻叫Ashley嘅蜘蛛仔，佢同閔大人目前只係朋友關係，唔知啱唔啱馬明。

SAMMI

唐詩詠

宣萱

佘同佢大佬橡膠一齊過